[信用欺詐師。公主篇］討論區

開定先
有無人會去睇

here有睇香港篇

SAME，睇完覺得好正，呢套野追得過

睇完，今集都幾易估

啱啱睇完 真係流咗幾滴眼淚
咁大個仔第一次睇喜劇睇到喊

睇咗，竟然有...

客串

啱啱睇完，結局的確係易估，可能己經摸到佢條路
感動位係唔錯嘅
最後想問兩樣野

覺得女主角D佈局好神
現實有無人做到？

Tenet

你個名

雖然長澤大銀幕下明顯老咗，但我心目中仍然世界第一

我都岩岩睇完
感動位冇喊
係三浦春馬同竹內結子出場就喊

好過香港篇好多
而且係有意思過上次
尤其係

真係古澤先寫到呢啲劇本

岩岩睇完

我見到竹內結子果下有少少眼濕濕

仲有？

遲左

代理個fb話有2個片尾彩蛋？

陣間睇
我諗見到春馬同結子會喊

真！長澤正美永遠係我心目中都係世界第一 !

希望今集都係收得跟住再開第三集
但講真個plot已經玩爛
睇正美佢地撚赤星係好好笑但唔可能次次都係咁掛
同埋今集少爺仔同richard都好少鏡頭 好慘

點都好總之有得入戲院咁大個螢幕睇正美就一定繼續支持

原本講左會開第三集
依家咁多事情發生左之後唔知會點

以前無追開套野，比長澤吸引睇套戲，即刻想追曬啲劇同電影版

其實都估唔到呢套竟然可以拍到兩套電影版，過往有無日劇係咁？

上次首PRETENDER太好聽
顯得今次首主題曲好一般

拉咗frd去睇 一致好評

劇集版好好睇

之前幾篇冇睇過，睇唔睇得明呢套？

基本上當獨立劇情睇係可以，只不過廣末，三浦和竹內係之前運勢篇和香港篇出現過，所以如果之前無睇，可能唔知之前關係係點。

唔知日本票房點，如果唔影響票房都應該唔會換人

男人老狗喊左

係喎，咁我應該有睇晒
唔該巴打

一直以為假Michelle 撞跌台灣芒果呀叔嗰幕之前幫佢地fake走班保鏢嗰個男人係真Michelle
個男人明明髮型同衣著都似係啲重要角色
結果佢好似冇再出過場？有冇人記得？

以後無出現過我仲以為個管家知道係假會找嗨氣

廣未涼子仲係好靚，唔知點解肥左既佢，更加誘惑

呢個係Gackt 客串，所以專登俾個大頭佢

岩岩睇完，初頭以為個michelle係廣瀨玲
長澤同vivian 都仲係好正
見到三浦同竹內出場有點感傷
今集比香港篇易估，諗住點到拎d野走，但竟然真係冇，咁jesse最尾肯幫長澤手，佢得到d咩？

咪唔爆比赤星聽佢係到
赤星會殺左佢

好似劇入面試過倒蝕

今日二刷咗
赤星已經做咗套戲其中一個賣點
其實中出昌大真係幾型 仲幾搞笑 可惜真人偷食 。
長澤真係仍舊好正 佢以後一有戲上即刻去追 珍惜女神仲出戲花樣年華嘅日子

其實係嘅，赤星係咁多個單元入面最出嘅角色
不過劇情係點唔重要嘅
最緊要有得睇女神 好似近呢兩年咁，每年都有1~2 套正美主演嘅電影就好足夠，好似嚟緊又有套做人老母
啲人成日話佢老，咁我都覺嘅，少少老咁囉 唔算大問題
50次初吻入面拍到佢好靚 (雖然都2~3年前)
反而我覺得佢係塊面唔知係真肥定水腫，包得濟，仲要佢本身塊面已經有肉地架啦，一肥少少再加上鏡就好覺眼

個成龍好似樣，差啲以為真成龍

初初一睇以為同50嵐一齊果個係邵音音/夏蕙bb

個台灣佬有啲劇情道具既感覺
整體來講係幾好睇，不過鍾意香港篇多d, 呢集太多半咸淡英文好出戲

咪食左個兩條女

面肥得嚟都好正 佢求婚大作戰嗰陣時塊面都好Q
近幾年多咗陣女人味
做人老母嗰套應該有排J 好似都幾激
不過第三集英雄篇話就話開 但唔知幾時有

日本收得好快就有第3集.
好似之前1-2年1套電影.
"麻煩家族"都可以拍幾套(題材幾難寫落去)
呢套題材,易好多.

今集好似無人有著數,
可能成班人都受過假公主阿媽恩惠.
所以成班人合作,為假公主揾好住家.
(主要都係長澤睇出, 假公主好心地,
所以想到弄假成真)

冇攞到錢姐，但主要角色都攞到自己想要嘅野，連Ray同Tony都係

五十嵐先係贏家

最尾同富婆上床果個？
冇睇過劇集比fd引去戲院睇 都覺得好睇好好笑
但劇集都好睇？ 有少少想睇返

係
劇集都係同電影個方向似
不過每單case短好多咁解
如果覺得呢套好睇就可以追返

我都係睇左香港篇先追返劇
viutv有得睇

呢個你當係小彩蛋啦好似劉德華突然客串一兩秒咁

果個係咪都係明星黎？幾chok

下一套係最後？

本來以為東出不倫已經會停拍
結果無停泊搞到死兩件

將心比己，你都再拍唔到落去啦，呢個系列仲要係喜劇，點笑得出，希望長澤都可以睇開D

主角應該換唔到呀嘛

交響情人夢？
不過係一次過拍兩套

真主角

男明星雪一排就冇事㗎啦

係
日本男星偷食只要扮跪一排就無事
而且杏又唔係一線大星（如果佢老婆係石原或者結衣......）
呢個世界好現實
今次公主篇日本票房好好
東出照樣出席好多宣傳活動
都無引起爭議
證明已經過咗骨

我今晚睇

我一開始都以為係廣瀨鈴 真係好鬼似樣

浪漫篇個彩蛋正好多

應該唔會再出掛，長澤正美都話唔想再拍

未睇過劇 入場睇會唔會跟唔到?

我覺得睇咗劇第一集+浪漫篇同sp會好啲
如果唔係好多笑位都唔明

長澤同三浦跳舞個part幾好睇

咁唔入場lu
thanks

果件係過氣奶共妖男 Gackt
純粹比佢客串一兩秒

主題曲幾好

睇到呢篇新聞

再睇到呢張相

就覺得佢地好開心

而家D拍檔無左2個，一定好SAD

今日一次過睇完香港篇公主篇
youtube就彈呢條片出黎

垃撚圾到 係咪d崇日撚先會覺得好好睇

衰撚過d港產笑片

未睇過劇同戲

第一次睇香港篇，好撚正
D佈局正到

長子長女都為咗家族放棄理想
細仔
最尾嗰到話無中生有一個私生女，可以引晒啲欺詐師繼續家族，Raymond真係寧願將身家射落海都唔想分比三個仔女

先唔講能力，但細仔其實應該都想做，
唔係都唔洗同赤星合謀
不過佢家姐阿哥太勁，佢先一直自我放棄懶得去同佢地爭

佢真係貴婦
印尼前總統蘇加諾四夫人，之後佢老公奶共俾人軍事政變，佢就流亡去法國之後返日本

啲演員全能到
咩語言都識
Btw希望長澤正美拍埋第三集收個靚尾

跳舞個到幾好
感覺拍埋下套電影差唔多好收
條橋開始有d悶

聽到喊

我白紙一張入場都完全無影響

都好既埋個好尾

同埋係老豆角度黎講
細仔能力咁差
俾遺產佢遲早敗哂

本身無睇直接睇公主篇都無乜問題
睇完返屋企睇翻晒舊個啲，聽日再睇多次先

Raymond表示:我錢多 多撚到養多個人做仔女都得
好過3隻野為左爭家產反目成仇

頭先推錯post
推返呢個先

很好，呢度討論啦

咁把炮

再推

未必能力差

通常一個家庭，細仔都係想話事，而D學野機會通常俾阿大阿二搶哂

圈套系列
總共拍左 三季日劇，四套SP，三套電影

©達子 嗰幕真係笑到仆街
全套戲最大笑點當之無愧

終於忍痛入左場睇
雖則見好多人話驚再拍會拍到個系列爛，但今集劇情都無回塘，個個角色都有佢個作用喺到，其實真係好值得繼續拍落去，但點解咁多呢套戲嘅演員出事
春馬結子我會記住你地
長澤bb要頂住啊

早排喺viu睇悠長假期，而家再睇佢
屌你個樣無變咁嘅木村都變左佬啦

無鄒紋，五官無走樣，算係咁

我睇到上credit先知認錯人

細仔副body好正

番唔倒轉頭，可以飛住睇香港篇

有冇人知道戲中嗰兩個女刀手係邊個演員

圈套真係經典中的經典

由劇集開始睇起感受大好多
亦可能因為咁吸引唔到無追開既觀眾
票房真係差d

viu播左劇集架啦，始終呢類日劇式電影香港人唔係個個鍾意，佢地鍾意「大製作」「勁CG」

依套公主篇係佢不倫前已經拍完

有無人諗過如果有《信用欺詐師 HK》嘅話應該搵啲咩人做

圈套好正，全部追哂（開心既係GOOD END，仲間返返去揾上田）
好鍾意仲間由紀惠

就係睇左圈套，先知有"以火攻火"呢招J死人

最尾果幕係預告拍珍寶篇？

你冇睇上一篇？

有睇
岩岩諗通左
明晒